大笨象會跳舞 馬騮仔會上床

狐狸會講粗口

狐狸會屌籮友

型到跌渣

山邊有個姑娘，剝衫剝褲沖涼

聖誕老人剝衫剝褲

係 大笨象會跳樓呀

騎著賓州去旅行

趷起蘿友曬太陽